返工攞個磅出嚟，個客屌柒我

有枱客order魚子醬，我咪攞個磅出嚟
有個男人問我做咩，我咪好聲好氣話佢知，魚子醬計重量收錢
點知佢即刻發火屌我，話我睇死佢哋食唔起
最後order一人一罐
家陣香港人壓力太大

究竟個客要自卑成點先會有咁既反應同諗法
Btw恭喜巴打生意額增加

去海味舖咪成樽乾鮑買走

定係講緊門徒

好彩同枱有個靚仔都幾客氣

gay

你又係既 當個客茂利 抵你俾人屌

新式搵快錢方法原本一枱一罐，而家一人一罐
下次到黑松露，由一人幾片到一人一舊
餐飲業好快復甦

一罐幾大貓罐頭size 定外國嗰種成個地雷嗰隻size

樓主係秦國酒店返工？

Sa華D cup

好彩個客既老婆勸佢會影響周圍d客
如果唔係你都唔知點收科,分分鐘仲要俾周圍d人屌

係咪仲有條tb嘈住要飲whiskey?

唔知呀，唔想知呀

個白頭佬係行內出哂名 千奇唔好惹個白頭佬

你差啲死呀你知唔知...

個白頭佬遲啲就會比人出賣 唔駛理佢

今晚記得落泳池

重話怕比D鬼佬以為佢食唔起
我心諗邊個得閒理你條白頭佬

你個客好鍾意騎大象派糖比小朋友食

認住佢，無間道又係佢，拆彈又係佢，賭俠又係佢，一舖話事啤夠買起你做緊間餐廳

p牌囝

好撚熟唔記得邊度聽過

你睇我唔起呀依家？一人一罐！

傻9 睇戲睇上腦？

我唔知唔想知呀！

咁你咪擺低囉,佢鐘意點食法咪點食法,你打工之嘛

新會然加00後

勿認真

忍下啦，條白頭佬好豪…

見到人都派tips...

聽講白頭佬有背景 樓主忍下

一人一罐

你其實係咪GAY
個姨仔咁正你走去留意條仔

好多真心

你都唔撚識，係d郵局女職員先會攞個磅架咋

聽講個白頭老好肆忌人地拎個磅出黎
因為佢做果行日撚日都係對住個磅

曲得太直

唔知呀唔知呀 我唔想知呀

呢個唔關p牌事啦

三千萬唔夠退休架
三億啦，三億應該差唔多

唔知呀唔知呀 唔想知呀

人地份工真係買得起，計重量貴過魚子醬

難分真與假

你個客呢期去左拆炸彈呀

我係你就唔會收條友錢呀
小心有錢冇命享啊
條友好撚出名㗎

個客有無話
我填海揾返黎啲錢夠請曬成個場啲人一人一罐？

佢長時間有幾千萬喺個將軍度喎

我有擰轉頭望嗰枱客

btw樓主做乜去咗泰國打工

利申鬼佬

硝酸鉀？

人哋大把錢啊 你依家睇唔起人呀

傻閪你好撚柒呀屌你老母

剛剛咪摸摸

嗰客咁大牌似做開大生意，你試下去高雄撬走佢d生意

重複又重複
悶

柒咗

謹慎 一定要謹慎

我係坐係隔離個鬼佬
見到你同條白頭佬係到嘈撚住曬

樓主無讀過中學？

我個年代唔駛讀好多書

有冇吳言袓咁靚仔

個白頭佬打麻雀好撚勁次次一開就天糊梗係大把錢成罐食啦

好似之前又係有個post 有條on9又係咁覆

上次無間道之後...... 今次又來玩門徒....

又loop

白頭佬呀嘛我識佢
佢講野好低b架
成日以為自己好有錢咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

算啦，個客腎虧架， 忍下佢啦

不過你都係唔得罪人啦，陣間有咩意外

係去左拍抖音

喺泰國返工？

個客有冇o係枱隊o野

講緊寒戰呀

I know that feel bro 我係隔離枱睇足成程

Btw 條白頭佬個姨仔幾正 睇到我入廁所打左個j

好撚多00後傻9

巴打係咪隔離枱個鬼佬

樓主有冇派片呀?唔派佢會搵隊皇氣拉你

講緊暗戰呀

俾夠10罐個白頭佬
叫佢拎返去填海啦

做生意講供求架
你睇唔起佢佢咪發老脾囉

成個post都好撚好笑

俾枝道地綠茶佢下下火啦

你個客賣粉。。。仲咁串。。

傻9出沒

話埋你知,佢姨仔隻豬仲係到
樓豬識做啦

幾十萬一觀點可能一人一觀

地雷

咁有需求自然有供應嘅

家有喜事呀

咁最後埋單幾錢？

我見到佢之後係泳池扑野呀！！

拆彈專家呀

咁你唔岩啦 俾鬼佬睇到點算
以為個客食唔起

呢套已變經典

正想講

叫佢去填海啦

一陣比d鬼佬見到以為我食唔起

收到風，個客休班時去賣白粉，當班做狗

我都係現場
仲見到個好似吳彥祖嘅人

咁都有得笑

聽講佢支持填海

做生意 講供求

K11個間？見價錢都貴 不過都想試吓

今晚泳池有豬食

屌你魚子醬個罐上面咪寫明曬有幾重囉，你磅乜撚啊？

當我茂利啊依家？

個白頭佬個腎有問題
你臨走醒包糖過佢好快死

留返隻豬嚟煲粥 大膽啲呀嘛

樓上唔好玩啦，明明講緊食神

你下次撈d老鼠藥毒死班仆街囉

咁你知唔知鎂係咩色？

玩到悶啦

btw 佢牌品好好

好似聽過佢喺賭船用廿蚊贏左二千幾萬返黎

樓主 Hi
我係格離枱個鬼佬

當時在場
個細女好淫

人地個磅用黎磅美金
你d魚子醬咁撚cheap唔洗拎個磅啦

柒左就收皮啦
死兜爛兜好撚樣衰呀

阿嬸都識上連登

小心啲佢會拎去去填海

條撚樣轉左去玩抖音好多支那人比錢佢洗
一人一個貨櫃箱都得啦

啲人已經淨係覆你上面個留言

夜晚去泳池裝下 睇下有無客野戰

估唔到呢套少咁多真心
無間道個post多d真心

高雄呀

你導我升仙呀？你唔好嚇親啲連登仔啦！...

巴打提一提個白頭佬佢果枱有鬼頭仔
佢遲d就會多謝你
咁又馬住個大客啦

樓主係清邁返工？
算你好彩遇到係香港人！

劉德華上腦

係咪玩垃圾抖音果個客，下次溝啲屎俾佢食

糖尿病果個？

樓主咁你年紀都有返咁上下

想知一罐幾錢

呢個好笑

唔比人地冇睇過？呢套戲又唔撚係常識嚟
點解次次都笑9人地弱智

三億啦 三億就夠食過世

條友白卡佬黎
幾個brother都分享過呢條友
聽講佢本來正常人
墮馬之後痴左線

細女係tb wor清

一陣就叫察猜過嚟教你做人

我都冇鳩理個客
轉左行做拆彈

好細過係賭船到見過個白頭佬 用廿蚊贏到300萬

係咪老婆做雞嗰個

隔幾年loop一loop發現連登仔平均年齡又細咗
愈黎愈多人冇睇過套戲

智叔隻手

我以為係喜瑪拉雅星

明明係姨仔

三缺一呀麻雀大俠

要玩幾多次

香港仲可唔可以拍到咁似樣既戲出來？

係咁
又要笑鳩港產片垃圾
又要assume全世界都有睇港產片
之後就老屎忽心態笑鳩人唔識邊句對白唔知邊個gags
其實係舊登流傳嘅習慣＋周星馳嘅背對白文化養成

呢個就係連登
笑下你又唔會少忽肉
柒左笑下唔俾咩

笑死

我有次係賭船見到呢個白頭佬拍住個光頭佬同個茄呢啡係度推百家樂
最後個光頭佬刺激到連個計心跳既儀器都爆撚埋

無睇過門徒都要比人笑

唔好怪佢
個白頭佬比個大女激到死死下

柒咗咪認囉

唔知呀 唔知呀 唔想知呀！

我係隔離 你語氣唔算好 仲有d串

咁嘅圍爐post 都推到上熱門，推嗰啲人仲on9

灌你食海洛英

問題個個食魚子醬都係咁serve
都唔明個客咁大反應做乜
除非佢做開...

地雷size有無圖

屌哂老母都唔止笑下咁簡單啦嘛
雖然屌老母都唔會少忽肉

條友撈偏，唔好得罪佢

個茄呢啡講嘢幾好笑，成日頭擰擰郁身郁勢咁

呢套咩黎

係咪你睇佢唔起咋

見親呢d post都知係用黎收集連登有幾多係真香港人

連登npc集中營

佢係咪用美金埋單

佢好似無車牌？

門徒啊

唔識揸棍波姐

唔知呀 我唔想知呀！！

支持土真海又係佢姐

連登個風氣就係咁架啦
舊人笑新人
你試下指住「直必腸」話人打錯字睇下有冇人笑你

其實背後講緊既就係叫啲新會員做耐啲cd rom先開聲講野啦，咩都未了解就出來嘈

唔好意思樓主，食完飯路過見到影低左你個樣，起左你底添

細個行古惑 大個坐監 出黎都幾廿歲人 仲做學神呀？

高質

佢個妹就慘，比青面仔昆能左好多錢

電影

啱啱我坐隔離枱都見到
個白頭佬又真係幾串
不過佢幾有明星相
有少少似劉德華

呢間餐廳

今晚落泳池睇吓 有嘢睇

你咪得罪條白頭佬，佢好似同啲將軍好撚熟

認真 你咁做法有邊個唔屌? 我買兩排朱古力，你拎把尺出黎度一排有幾長，擺兩排再度一度先比我，睇下你比唔比人屌?

之後睇新聞先知 個白頭佬自殺死左 抵死 成日鬧人

條友咁後生成頭白髮唔方好人啦
仲有佢老婆成個北姑咁
一定係幫d大陸人落黎d藍絲
抵佢地生個唔男唔女肥TB

姨仔幾正，不過無我份。

個白頭佬後生果陣打牌好叻
不過忽忽地成日同d 牌傾計

你個客之前打牌仲好好脾氣，教條女人品好牌品自然好，做咩依家搞成咁

社會縮影
老屎忽圍爐杯新會然
廢老圍爐杯後生
一鳩樣架

你係咪當人茂利呀

共共咪摩摩

柒左就潛啦 傻鳩

係咩戲應該未睇過

姨仔仲有隻豬

郭富城套弱

個客咁有錢應該唔係做正當生意

撈毒最毒，呢頭叫吳彥祖破佢姨仔處，過幾日就想隊冧佢

on鳩仔

你個客俾錢係唔係喺褲後袋一餅美金咁樣攞出嚟

貢貢咪麼麼

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

唔洗驚，呢d 人好快俾天收
我有預感佢要係差館自殺

有冇一包包雙獅地球牌

似係

邊個教你食煙架

硝酸甲呀！會考有無讀過呀

如果人地保安局局長黎

對唔住，我係差人

第2個comment 先話自己留意到已經鳩啦

樓主勁樣衰

鎂銀灰色架 銷酸鉀呀

高音準，中音甜，低音勁。

又黎年輕

個白頭佬得吧口

樓主幾時去方榮記打邊爐屌滴水

共共me魔魔! 共共me魔魔!

係呀 柒頭

秦國定泰國

長江7號呀

屌你
有畫面

罰你睇完門徒再覆過

你咪又新會員

下次攞個噸磅出黎

我識佢 平時係香港賣電器 扮死狗
出到外國就扮豪客

你又衰既，不過個白頭佬識化學，知乜嘢係硝酸鉀
同埋好似賭錢好叻，聽聞佢最近去拆炸彈

但佢無車牌，而佢個朋友男人老狗拎個廢牌

魚子醬一罐地雷嗰隻size你都噏得出，一睇就知你好撚有錢

唔准搭我膊頭

條白頭佬後生時靠借廿蚊贏左二千五百萬返黎起家，係有啲料

收番個磅 拎個血壓計出嚟
魚子醬咁鹹 食咁多因住高血壓

個白頭佬後生時,
係咪廿蚊嬴25M果個?

會然

美金定港紙

個客係咪劉德華

勿推

你叫佢返去填海啦

佢好憎人食煙

你同啲廢老有咩分別啊
屌你老母扮撚哂野 死廢老

唔比佢都係假膠？

緊係啦, d 鬼佬好白鴿眼

唐伯虎點秋香吖

重好講，白頭佬個女同條𡃁仔係泳池搞嘢
搞到要洗池

睇片見過

賣電器有咩問題

有人買咪有人賣囉

同察猜將軍好fd

傻9

我地00後唔睇呢d粵語殘片架死老野

一罐咁少

姨仔嚟架

手同腳一定要分開

收美金定港紙